通常final in完 等幾耐先收到offer

如題
究竟係一個禮拜定點

一日，每次成功都係24小時內收到confirmation

一個禮拜內冇聲氣就當冇

大定細公司？

呢幾日睇左d資料，睇黎通常都係咁

Final In 時睇下 Line Manager 佢地個反應都大約估到得唔得

我覺得ok啊 但佢問左我好多關於career planning嘅嘢

最後又同我講internship有幾好［雖然呢個應該隊個個candidate都一樣］

對*

你點知係final？

大公司

邊間？

你想我點答

好啦

唔想自爆 但冇pm

想問下通常講要見埋其他應徵者先，係咪收左皮

咁都要俾機會其他candidate嘅
點知你係咪最好

就係好多間in都有講呢句，最後no offer

3個鐘

正路 HR 講就收得皮，如果係 Line Manager 講都可能有機，做多幾年野見多幾份工就知邊 D 係門面說話邊 D 係有機

好多公司其實未拎到個HC就會開始interview
到final先急急腳崔上面批
但呢D時候上面都理撚得你
所以講唔埋幾耐

呢家呢份工等左一個月多啲
interview問幾樣野都話唔識，本身打定輸數
最後hr打黎仲叫佢加多少少先做
利申：civil eng

出Offer同救人一樣，唔計weekend就係黃金48小時
7日內都無就80%無運行，有20%係可能有人唔要offer所以你補上